---
title: Брак по расчёту или астрологическая совместимость
description: >-
  Я не собираюсь вникать в брак по расчёту с точки зрения белого человека (на
  мой взгляд, тут нет ни брачного союза, ни расчёта), а буду рассматривать
  астрологические расчёты.  В совместимости супругов рассчитывается всё: от типа
  мышления до энергетических каналов; она о том, в каком месте отношений
  намечается брешь, а где всё работает исправно.
date: 2020-08-28T14:04:00.978Z
categories:
  - jyotish
tags:
  - Калатра
fullscreen: false
---
Когда-то я уже размышляла вслух о том, какая база у семьи, идущей по пути любви, и какая – у семьи азиатской база. Надёжнее всё же материальный фундамент, раз уж речь идёт о таком мероприятии, где нужна еда, вода, одежда, дом, тачка, отпуск на морях, а не возвышенная любовь, которая задыхается в отсутствии всего вышеперечисленного, как писал Маяковский: «… любовная лодка разбилась о быт»! Жёстко? – И ещё как! Вспомним пирамиду Маслоу и закроем любую полемику ещё до «начала торгов».

Я не собираюсь вникать в брак по расчёту с точки зрения белого человека (на мой взгляд, тут нет ни брачного союза, ни расчёта), а буду рассматривать астрологические расчёты.

В совместимости супругов рассчитывается всё: от типа мышления до энергетических каналов; она о том, в каком месте отношений намечается брешь, а где всё работает исправно.

При расчёте совместимости астролог учитывает природу ума жениха и невесты, вычисляет количество баллов по каждому из пунктов. Кстати, именно совместимость на уровне быта расскажет о продолжительности брака, чтобы не случилось той самой любовной лодки.

Чтобы получить более чёткую картину следует учитывать не только баллы, но и систему дош (наших личностных «дефектов»). Бальная система показывает нашу совместимость, а система дош – возможность оставаться вместе и расти. Не всегда много баллов означают благоприятный союз, как и мало баллов – невозможность построить настоящую семью. При высоком балле и несоответствии дош Эм и Жо будут страдать и вместе, и порознь, поэтому так важно вступать в брак после расчёта, а не нырять в омут с головой без спасательного жилета.

Я открыта для расчёта вашей совместимости в браке и абсолютно глуха к распространениям на тему " а как же любовь?", потому как, если люди не прожили в законном браке хотя бы лет 5, то они понятия не имеют ни о какой любви.

Мы так любили, так любили, но оказалось, что у нас разные ценности и «Лебедь, рак и щука» Иван Андреевич написал о нас!

И наоборот, мы жили в одном векторе, но любовь неземная так и не пришла, зато мы в гармонии, в ладу! 

Голосуйте, только ни рублём, а сразу своей жизнью с вероятностью попасть в жёсткую депрессию после затяжной (года эдак на 1,5) иллюзии с порхающими в животе бабочками!))

Страдания всё равно будут, но масштабы и частота значительно ниже

Вариант **1**: Мы так любили, так любили, но оказалось, что у нас разные ценности и «Лебедь, рак и щука» Иван Андреевич написал о нас!

Вариант **2**: Мы жили в одном векторе, но любовь неземная так и не пришла, зато мы в гармонии, в ладу! 

Голосуйте, только ни рублём, а сразу своей жизнью с вероятностью попасть в жёсткую депрессию после затяжной (года эдак на 1,5) иллюзии с порхающими в животе бабочками!))

P.S.: Страдания всё равно будут (мы живём в материальном мире), но масштабы и частота значительно ниже.